有冇d波台狗既名 特別柒 同 埋 衰🤔🤔🤔

Agger路 義和b

無哂討論空間

皮鞋道理

樓主個名夠哂柒

睇個名都知係on9兩兄弟

仲有好多兩兄弟

大把啦

拿樸迪 ，cosxxxxx , 牙賓

你個名都77地

Agger路無可能唔係最柒

仲有條利狗 咩我妻同學

on9 味講笑啦

妹妹25

agger

平心而論agger路依個名幾正

未轉ac?

你兩個

系 完美表達自己係一個利鏝雜種

大家5好再串我路哥哥了😥

雀屎連加特

轉番啦

呢件

歌神譚詠麟冇得輸

我妻 唔知咩

呢個痴線

依個讀出黎都覺得柒

連尼住

真

牙賓都柒冇腦牙

牙賓型 但你唔型

用普通話讀好d

冇膽鬼唔計啦
比人開名屌都唔敢入去還拖 冇討論價值

佢？

濕鳩liy-問鼎高峰

睇到都要洗眼

Ys

我好聽喎

好聽，但柒同衰

未打字就post左tim 我屌

U too

15妹
好地地加隻廢馬名落後面
成個名柒哂

泥狗同gap清都無

btw 最肉酸肯定係佩主席

屌你老母

有村架純bbg

其實頭尾佢又冇講錯既

Siu岡膠勞

有你同牙賓已經錯撚晒

泥垃圾

你係衰姐

泥妖屌

屠柒狗會

吉岡聖惠

25b

反轉意甲

吉岡xx🐻
派膠子😉
偽文青唔知乜
有村架純寶寶雞

做乜up哂自己funson

走數狗一名

咁靜係 拿樸迪囉

你就係派膠子😉！

爵士_ _ _

Agger路一定係最柒

所有有馬名既都柒到仆街

麻友九世雞

義和b型撚到仆街喎！